其實地鐵坐位仲值錢過黃金

如果我坐緊既時候 望到d蝗同廢老對住個位流曬口水真係好過癮

唔係話我唔讓坐 反而如果我見到有d人一睇就知放工既 我寧願選擇起身而唔出聲咁讓比佢

好過d蝗同廢老一見到有位就衝過去坐 但又係咁傾計係咁嘈

比d真係攰既人坐下好過啦

建議立法唔比18-65歲嘅在職男性坐

有冇得炒